有冇人好慶幸呀gem 無係香港發展

睇完佢live 真係好開心 佢無係香港比娛樂圈玩

觀眾係On9 隻隻都喊
本身有feel 見到佢地喊會笑
但gem 真係好撚正 Live 同cd 一樣
快慢歌 唱自己歌 番唱人地都好好聽
再睇番連登幾多人係度笑佢樣 造型 尻叫
除咗 娛樂圈 香港聽眾都慣左指指鬧鬧先
造型都唔比 人地係大陸要就番當地好正常
歌手要日日一個look?
仲有尻叫 歌唔比高潮位 唔比大聲位 唔比叫
平音到尾？

好在佢無理過香港人先有咁大成就

利申：
雖然gem 普通look 最正 28:00 咁
但佢其他look 我都明白同接受

本身都比連登搞到唔中意佢
聽聽下愛上左佢

佢係勁 不過張靚穎老師
得意d 好cute

on 99

睇番d人 笑gem
好似 中學雞 笑番singcon d 同學仔咁

老乜撚野師 佢地係你喺匡智既恩師？

老師

老師又中

佢唱第5元素超勁喎

點唔夠資格做老師？

呢排FB日日有條友扮佢開直播叫人估唔知咩鳩送錢

真 我都想叫你聲老師
教下大家點樣咁撚on9

香港 近20年有冇一個人 有佢咁有實力 才華

就算以前既女歌手 全盛時期 都未必有佢咁勁

而連登笑佢

紅到去台灣 馬來西亞
無必要留係香港

低能學生？

夠資格做你呢個弱智仔既老師

學埋哂啲大陸嘢
老師前老師後
肯撚定成日睇大陸啲綜藝聽得多

利申：老母成日睇

日本人叫老師先嫁喎

Right
就算唔計大陸 都好撚紅
近年華人女歌手 最top 咁濟

張靚穎老師勁過佢少少屈機既

我先唔計佢黃定藍，大陸定香港
香港係咁㗎啦，係咁屌屌屌屌
乜鳩藝人都屌餐
有歌藝就屌冇樣 有樣就屌冇技術
有技術有樣啦 就屌佢新不如舊 比起以前天王巨星連玩鞋都唔夠班。
當年 08年 開始 由高登屌到連登
阿漿都廢鳩事理你地，返大陸人又多 每人夾少少都已經超過晒嗰香港乜姐乜姐
連雞容都要返去參加比賽 比人撚 仲要扮喊博上位
高下立見

日本日本
你知唔知日本咩人先會稱得上叫sensei呀？
你有無尊重過日本文化呀大陸仔

咪拎gem同香港d歌手比啦

人地已經講緊同李榮浩林俊杰張靚穎華晨宇老師交流緊

個個最top

華語接近最top點唔夠專業

台灣都叫老師

起你底至少有十幾個post都分享大陸人唱歌
唔好抵賴啦大陸仔

追埋佢做老婆

喺日本做lawyer 老師 漫畫家 醫生呢啲先稱得上sensei
唔好同我talk shit

蕭敬騰老師

日本都要果個行業最top先比人叫老師嫁

伍佰老師
不過我覺得好假

品味真係有高低之分

香港人 唔值得擁有gem

奶共藝人直接返大陸,最慶幸呢樣野,唔洗見到佢留係香港污染個演藝圈

咪姐係等同台灣、大陸都叫第三者做小三
你覺得無問題
但其實你咪又係度抹殺緊廣東話
遲啲下一代無人知咩係第三者 全部講哂小三

睇你真心想學定挑戰佢囉

挑戰佢即係暗寸佢唔夠料做老師

不過多數節目效果者

勁人先叫老師 請教人野喎

你會叫同柏豪老師？

吳若希老師？

歌手留系香港 = 奶TVB = 唔准隨便使用廣東話（自己母語）

借問聲誰不奶
M記果個呢
Eason 呢 學友呢
鄭中基呢 周姐撚呢

「那麼，在日常生活中，日本社會有幾種人，是被稱為「先生」的呢？第一，是學校的老師，從幼兒園開始到大學，老師都稱為「先生」，男女不分。第二，是醫院的醫生，一般的護士還沒有這一個資格。第三，是稱呼律師。第四，是稱呼國會議員和政府機關中的高官。一般的幹部還沒有資格享用。第五，是稱呼作家、畫家、書法家、作曲家等藝術家。一般很少稱歌手為「先生」，除非他教你唱歌。第六，是稱呼一些擁有指導立場的人，譬如電視台的評論嘉賓、做講演的專家等」

請收皮
佢有教你唱歌？
一對一指導？

我諗起果個肥仔
我見到呀gem見一獲打一獲
呀gme :hi你好呀
鍵盤戰士肥仔：立即呆撚左

其實好撚現實，去個有人賞識自己既地方冇咩問題，李克勤都係

日本果啲老師我就識

屌你老師

完撚全唔明你up乜春天

想睇返漿玩籃球機條片

啱香港喺：

1. 你成功就眼紅
2. 你創新就話你哂錢，你整得再好都話你無才華、垃圾，返工算
3. 如果你唱歌好就話你唔喺黃，唔好聽
4. 基本上，只有內鬥
5. 成功嘅運動員就一定笑鳩人搵唔到錢

好慶幸你開post又捉一堆五毛

喺香港會變二三線
日日被蘋果，英皇追擊

無香港人想理佢
真香港人只會睇姜b、Error⋯⋯

睇錯GME

same

佢夢想係做亞洲歌手
依家係台灣 中國 馬來西亞都幾受歡迎

同佢冇親 唔會同佢慶幸
不過離開香港一定係好事

香港人會打住自己份工 叫人唔好奶共
之後歌手搵唔到錢 就會戥佢可憐
但會話佢有骨氣 之後就收皮 霉到仆街
錢又搵唔到 人地個事業就冇咗啦
自己就unun腳 一蚊都唔出
打句加油啊 完

所以歌手返大陸唱歌 搵錢好正常
唔好屈我咩五毛 事實擺在眼前
有邊個紅既歌手唔會搵大陸錢？

咁gme係香港發展會點

係香港 問你一句黃定藍
好笑既係 黃既又唔去幫襯番黃歌手

見到個po名已經估到你個大陸閪會出現

十幾秒高低轉音點跟

老師教過你啲咩
諗翻起以前啲4.50歲大陸同事叫我老師on99

睇到GME

人地叫sen些啊

當呢度仲屌緊佢奶共時
佢已經連台灣市場都打入咗, 拎埋金曲獎評審團獎
萬一中國封殺gem (傳咗好耐了) gem都唔使驚了

黎生都代表晒普遍香港人性質
「我嘅訴求只係返工」 呢句唔止字面上嘅意思
引申出另一層面係大部分香港人仍然都係故步自封 最好唔好有任何改變 你要搞變革 搞創新 就覺得你係異類 出盡口術要你放棄
但當遇到成功嘅例子 又會批評呢樣個樣
見啊Gem係大陸成功 又屌話奶共 話人忘本 唔係香港人 咁以前佢出道你又有無買過一隻正版CD支持呢？
香港唔係無藝人 唔係無歌手 而係香港人自己令佢地放棄香港呢個市場

瘋蝗漿，不了

聲些

如果仲留係香港，應該大時大節仲要係某商場唱 or 已經收左皮
日日比英皇D kingJer page J 擊
話佢十九幾年前十幾歲果陣點同梁生打氣
台灣金曲奬可以留係屋企睇D大歌星表演

第一眼睇錯GME

咩都屌咗先，

一有位入就恥笑咗先

一有新人彈起，就會用高標準(四大天王or韓星)來批評

其實真係會屌死好多嘢

人地真係老師黎，以前教英文架

緊係啦 中意gem 唔踩佢就係5毛

會比人話5毛架

gem留係香港，咪做星夢同菊梓琪一齊唱囉

睇撚錯以為GME

尊重啦

呢個係陳雲糞支那閪

鳩叫版 喜歡你 已經知道佢既粉絲係唔識聽歌

Why????

邊個黎生？

真係
最好咪撚翻黎咪撚認自己係香港人898

最矛盾係香港樂壇根本唔會"侵"佢呢D細公司玩, 你想要曝光機會又要簽約又要屈就聽人支笛
你想發圍就要周圍闖, 但你紅咗又會俾人屌你奶共忘本放棄香港
簡單D講就係一係你簽到大公司, 一係就唔好做歌手

黎生你都唔識 應該訓左好耐
Google search下

大陸由古代開始就叫老師啦
宜家咩事

尷尬囉

冇錯 係大灣發展咁好唔好返黎啦
話哂宇宙級人物

係香港 應該去左tvb
一係無咩聲氣果隻

睇得陳雲多 去邊度都係俾人恥笑

香港呢個文化沙漠根本唔適合發展音樂台灣中國日本度度都出到真正掂既歌手，香港上個出名d既可能已經係hana

咪只可以淪落到同吳若希一齊唱啲爛鳩主題曲咁嘅程度囉

觀眾喊就比你話on9
就係因為有d可以感受到佢歌曲既觀眾先可以一路發展到落去
香港就係有你呢d人去評論人，香港先唔可以有一班好既觀眾
真係好可惜

何止幾呀佢識李紋嫁

連登鍾意GME多啲

紅偏全世界華人地區
連登仔: 一般貨色

但佢仲未有得上勁歌金曲證明自己

真呀 有你地 真係唔好番黎好d

一般？
係廢呀

四個字
[/size=6]
逼上梁山[/size=6]

得罪傳媒，比人帶風向
配合香港人批鬥性格

由劉錫明開始
之後徐步高陳巧文果d全部都係咁

支那畜用乜撚Youtube

再加上比 港豬批評佢 全身 同全家

巴打咁直一陣俾上面果班咬死你

唔止豬 係一批社會Loser 憎人富貴厭人貧個隻

林鄭夠考第一 你唔叫佢做老師？

冇一個香港歌手好似佢上高音上得咁輕鬆，其他歌手連假音都唱到’拿’口’拿’臉

大陸漿都好吹奏,戇鳩

近20年係咪計埋eason

係

比香港啲廢老 同 廢老心態屌走
成日拎住一兩句失言
追住屌
香港做藝人一係聖人 一係回憶
無了

屌 咁而家林鄭仆街既野唔係喺考試上面呀嘛
佢做人仆街唔代表佢考試差，連登仔係咪咁基本既野都諗唔明

近排輸好多
幾次都睇錯係gme

連登仔: 淨係識鳩叫

Eason 最紅果陣 大馬 新加坡 大陸
都無呢家 gem 咁紅
仲有gem 唱 作 Rap

唔係吹奏，我都唔中意佢D歌
但宜家睇返，佢當年離開香港北上發展無疑係佢人生中做得最正確既決定
你睇其他歌手，有幾多個無北上搵人仔
講奶共，有人奶共樣衰得過英皇果班? 有人做得樣衰容姨咩?
9叫？twins 千嬅紅到咩咁，佢地識唱歌咩?
事實上有班無腦既人比人洗左腦，人地講咩就信咩
唔識客觀咁去睇，當然仲有班英皇打手

其實以前用個sir字啫
中文唔叫老師叫乜？

gem嘅地位同eason邊有得比

好撚欣賞佢 敢完全唔理香港
去追佢既夢
雖然係大陸 但gem 真係做到自己 唱得好放
真係表演緊
唔洗又比香港人 左評右評

多謝大家

一早block 咗你個五毛

小明？

出現了 地位
又黎唱番十年先講？

香港市場細 啲人又麻鳩煩
大陸市場大 又有咁多儍閪
唱𠹌完歌 大叫我是中國人 下面啲扑街即刻流哂眼淚
妳係佢 你都返大陸啦

利申: 唔識亦唔想知

王菲 --> 張靚潁 --> 鄧紫琪
三代最強華人女歌手。

呢個真

佢係值得紅的

好多香港人係不願承認自己有份
杯葛咗d有才華既人走
就算個人之後幾有成就
都總要阿q精神式搵佢既瑕疵出黎鞭
呢一刻肥就要話佢肥
唔肥就要搵返佢細細個d相再笑佢肥
總知精蟲個期生得柒都要挖出黎笑
以滿足自己當初有份杯葛笑鳩係啱既
呢d民族性黎，內鬥dna，永世逃唔出華人魔咒

屌 連登點解愈黎愈多低質user
你幾時會叫一個歌手做老師？
你會唔會叫陳奕迅/張學友做老師？
從來都係屌緊個語境講得啱唔啱

好難講 2個都勁嫁
唔係愈老就愈勁既

香港 呢方便世界第一

同埋 Eason 紅係香港
Gem 全華人 淨靠唱歌
4大天皇都要歌影視再加樣 先咁紅

收皮啦

eason喺台灣好紅喎

想像下如果佢而家喺tvb同班星夢垃圾一齊唱歌

同埋根本就唔係佢自己想走，喺香港班觀眾同傳媒屌走佢，搞到佢冇得喺香港發展

eason起鳥巢開到十萬人演唱會嫁喎同華晨宇老師齊名

係

林俊杰 周杰倫 eason 李榮浩老師

4個唔同地區代表

可惜都係痴脷筋
比人笑鳩死

Gem？剩係講唱功叫做ok嘅
不過而家啲歌越黎越快
都係以前果啲好聽啲

佢學人說唱 新果首孤獨
痴得skr多

留係香港可以做一姐 好失禮？

05 年出道，都係老師啦。

以前好中意GEM

如果林鄭肯教英文 藍屍應該真係會叫佢老師
老鼠曾教數都可以叫老師啦

其實漿係台灣都好紅
上年首很久以後係tw yt top3

佢係仲未拎個金曲獎咁解姐

正諗住入嚟問社工去哂邊

大成就

觀眾緊係On9 啦
職業觀眾嚟

紅 所以好難比

gem好似有4首過億view既歌起youtuber得佢做到

10分40秒開始睇

2個都癲

不過講樣波同腳都係珍姐贏晒

自然有香港藝人奶,都有唔奶

借問聲你個LOGIC係有人奶就個個都奶冇所謂?

其實你想講奶共咪奶共,有咩問題就直接D囉
唔洗咁辛苦,你既價值觀係奶共好野黎呢個係你既選擇

正如肥彭講
我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。

係串流年代
佢d歌曲嘅收聽量係好驚人

攤開數據榜睇
佢就係可以同周杰倫，林俊傑，hebe，五月天果班前輩排埋一齊
然而90後真係搵唔到中港台有邊個爬到上呢個級數

不過係香港佢真係比較不受歡迎
衰多口話想同689打氣，勁多人都無辦法接受
錯左就錯左了，香港市場本來都好細
出去發展唔係壞事

幾多歲果陣 Gem 30未到

華晨宇老師囉

可惜比裝b晨搶走左

2個都幾襯

咁就要睇持續性啦 睇多10年先

歌迷最爽 有好歌聽

我指唔見你地反佢地
但對gem 就咁

呢個又要再討論口水歌問題

李宇春 張靚穎 尚雯婕老師d view都勁少 但冇人會質疑佢地能力

其實gem 好proud 自己香港人，去到美國都話 I come from hong kong

gem去埋nasa

其實真心想問
香港人真係有「逼」走過佢咩？
佢第二隻碟已經超過一半係國語歌
擺明係鋪定路 有心想發展國語市場啦

喂，大陸架，盲反先

睇撚錯左GME走左入黎

英皇，新城，蘋果，叱吒，CCTVB
年中迫害唔少人

佢著尿片上大陸節目個集有冇片睇番

其實係佢之前個經理人張丹幫佢得罪晒啲香港記者
做人冇公關咪長期比記者拎衰嘢寫到咁大
佢啲歌傳唱度喺年青人之間都好高
咩睡公主嗰堆
之後903件事搞到全行老屎忽小圈子圍插佢
佢先完全放棄香港市場
我覺得佢仲鍾意唱歌所以去大陸發展真係算唔話得

第一次睇18歲嘅佢上獎門人已經feel到佢個種目中無人
千祈唔好番香港

唔可以架咩
咁大個市場 仲有全球喎
咁Jc Chan 紅果隻都係國語

幾多香港人 賺緊大陸人錢
所謂黃既都係 只係有冇高調咁解

依家係講緊佢18個隻碟（2009年）已經暗示咗佢音樂事業既發展重心
嗰時佢已經俾人逼害啦咩？

我都知年中有唔少唱片公司/傳媒逼害藝人intentionally or unintentionally
但佢去蝗國發展可以入晒落「俾人逼害」呢個理由？

gem開10萬人演唱會又未必爆既

咩事 唔記得左

陳偉霆老師

黃果d一樣有唱普通話歌

你會咁叫陳偉霆？？

我指出既係
既然佢一早係音樂創作既比例上側重咗係國語
咁佢離開香港 發展國語市場都係遲早既事
方大同 盧凱彤 岑寧兒 莫文蔚 甚至九十年代後期既林憶蓮都係咁
一口咬定gem係因為「俾人逼害」先至出走其實係太武斷

咁又點逼走佢啊 喺香港唔唱廣東歌唱咩啊 四大天王陳奕迅嗰堆實係唱一堆普通話歌啦？自己都睇唔起廣東歌市場講咩人逼走佢啊

咁佢真係有才華嘅，10年代初作曲連詞嘅女唱作人，得佢、Ivana、Ellen、方皓玟不過Xposed 之後就冇留意佢

Who?

痴線
隻碟有國語歌比你講到賣港賊咁
佢第一隻碟已經有國語歌
證明佢公司係野心大
想兩個市場都試吓
而且好多歌手隻碟塞一兩隻國語歌好正常(一曲兩味嗰啲)

大家都係中國人

反gem撚只係識放負皮

音樂世家 勁過Ivana、Ellen、方皓玟好多嫁
受正統訓練吸收能力最快果段時期已經學緊

18係打台灣市場多啲喎
18仲有出台灣版, 仲記得嗰期佢喺台灣宣傳連d mv 導演演員都有搵台灣人/台灣拍
嗰陣支那冇人識佢

大問號
我幾時有話出國語歌係賣國賊
做咩無啦啦自己對號入座 定係你被害妄想？

我自己都好鍾意方大同盧凱彤
都唔覺得香港歌手發展國語市場本身有咩問題 this is their choice
但問題係gem出走就賴晒係「香港人逼害佢」？

同埋你有冇聽18嗰隻碟
啲國語歌唔係一兩首一雞兩味咁簡單
原創國語歌佔咗全碟超過一半
其實好明顯當時佢（or佢唱片公司）已經有發展國語市場既念頭啦
賴咩香港人啫？

有 笑完算
係好笑 但佢唔係著一世

睇地區 大陸30萬都爆

台灣咪即係國語市場囉
即係佢一早已經有往外闖既念頭
而唔係俾香港人逼走
只係最終落腳地唔係一開始計劃既台灣 而係蝗國

講者 10萬未開過
大陸都好少人開到10萬

連登 國語就出賣香港

連登就代表全香港咩.. 就算香港人支持佢佢唔會上大陸搵錢咩 用下腦啦
睇下姜濤連登幾多人屌？現實呢？

唱番10年到時出國語就順眼好多
Eason 咁 無咩野

連登仔： 典型老屎忽
好似子華講咁
個新抱知道奶奶對佢好衰
但係當佢做奶奶嗰陣 都係對番個新抱好衰

支持咗孤獨mv未

條撚樣老是常出現，乜撚嘢台佢都有股份

試過入吹水台頭幾個psot 都會見到條撚屌

佢上我是歌手之前重心都係擺喺香港
成日講嘅咩香港人逼走佢咪就係指堆大公司
你唔好對號入座就真
個樂壇環境咁樣你話冇影響就真係假, 最記得佢經理人張丹接受蘋果定唔知邊間訪問, 係咁講香港樂壇環境點點點
你喺香港樂壇冇機會發圍, 然後中國有演出機會, 又爆紅, 佢咪將個重心移去上面, 如果你要針住"香港人"有冇逼害佢咁我又覺得冇, 佢個陣d fans咪又係香港人, 我唔會覺得 fans 會逼害佢, 不過在商言商香港冇機會發圍咪移重心, 就係咁簡單

蒼井空老屍

以前叫許冠傑都係叫sam sir, 金枝玉葉張國榮都係叫Ku sir

低質user

覺得佢好嘈

正正經經返大陸咪幾好

最撚憎嗰班食兩家茶禮
雞蓉
乞勤

佢想打咩市場唔係決定佢寫咩歌嘅主要因素
只係佢覺得某啲歌用普通話出黎個用字感覺會好啲
而輕快啲嘅歌用廣東話會適合啲

再加上佢唱live又穩(又有能力輕鬆飆高唱/鳩叫)，所以佢唔應該局限喺香港呢個小市場（加上香港閪客多，有時自己做咗都唔知）

不過而家堆歌口味唔啱就唔聽佢反正都仲有大把人聽佢，香港仲有好多歌可以聽

係
完

咁請問啲大公司具體做咗啲咩逼走佢？
有冇咩實際例子？
定係人講你又講？

同埋枉你仲敢提張丹
如果唔係佢幫自己旗下歌手製造咗一連串關公災難 點會搞到後期gem個朵咁臭
係我角度 係張丹衰自己on9（同貪錢）所以逼走自己個artist多過其他外在因素

佢跟得skr多 係咁說唱

你唔係知唱片公司/傳媒逼害藝人intentionally or unintentionally啦咩?
我想聽你講多啲喎
人講你又講呢句好精警
我都唔知點解啲人會咁諗

想知香港有邊個歌手可以做到呢個水平嘅歌
成日話人淨係鳩叫
人地而家rap 都駕馭到
你可以話佢唱蝗語
全但係隻碟詞曲包辦 真係成個亞洲無邊個做到

咁講法，馬雲都係老師啦

香港人最中意睇人仆街
論實力，GEM真心唔差，起碼叫好穩，其他野就唔理啦
不過香港有阿jer 林家謙
我相信香港樂壇係不死既

但講真 佢rap得幾好

上面有人post左link 幾正
Rap都得

藍奕邦條老屎忽當年串佢太後生無資格
黃都係咁話
商台成班DJ 同某幾間唱片根本自己圍爐互奶
香港樂壇佢地有份搞死

GME 好野 to the moon

上隻碟佢做埋監，仲有份編
八個月搞掂成隻碟

孤獨真心好聽
詞又唔錯
MV又揼本

好撚嘔心
成件事好香港

個樣越整越似杜麗莎

我知有呢啲行為
但唔知有冇針對gem既具體實例同證據呀嘛
但依家呢度啲人又好似好實牙實齒咁話佢係俾人逼害喎

咁佢搵錢咁叻 佢真係叻過好多人
而你又要請教佢 佢咪老師囉
而我不知...係你地仲笑 人地億億聲咁賺緊
你地仲平行時空咁 不停笑同一樣野
小學雞到呢 你地慢慢而我而我
所以佢搵錢方面都真係稱得上老師

記得睇過啲報導
當初佢係頂唔順樂壇啲老屎忽文化先唔留喺香港

其實一直都似朱咪咪 後生

所以好撚欣賞佢

但老實講
當年gem拍片屌903又真係on9咗少少喎
入唔到最喜愛女歌手五強就屌
一人一票選出黎架喎大佬 尊重下投票結果啦
況且當年what have you done其實係播得好好 903其實都唔係唔支持佢

雞容出左香港什麼都不是

Gem離開香港的確係好事，中國至少有人欣賞佢，又有好多有實力嘅人競爭，喺香港真係唔會有進步同發展空間

其實以gem嚟講，係咪証明咗香港唔係冇才華嘅人，而係香港同香港人自己扼殺咗lee班人。

成日話支共鉗制香港，但點解自己要毀埋最後一片綠洲呢？我希望香港真係少啲鍾意睇人仆街嘅人

講多左啦 一陣比人話你5毛

G.E.M.拍片暗寸叱咤被藍奕邦、何韻詩和叱咤DJ群起圍剿

有機憑《為執著乾杯》首奪叱咤十大的藍奕邦，前晚在微博發炮插G.E.M.口是心非：「小妹妹，既然你覺得香港的頒獎禮比以往少了意義，你又何必勞思（師）動眾為你覺得沒有意義的東西拍一條如此good quality的短片呢？還有，切記兩字：謙虛。還有，藍uncle等了八年才得到他們的第一隻冠軍歌…噢！你記得人家08年給過你生力軍獎嗎？記住：感恩！飲水思源！」

同樣缺席叱咤的何韻詩，先在微博以過來人身份勸G.E.M.說：「我也曾經年少氣盛過，也曾經為自己的歌沒有進入哪（那）個十大而生氣過；後來我發現，這只是一個商業的遊戲。覺得不適合自己就別參與囉，就是這麼簡單。」先禮後兵的阿詩借先師梅艷芳教誨來教訓G.E.M.：「切忌覺得自己那一套才是最好和最有誠意的一套，謙虛和腳踏實地做好自己的事才是最重要的。」

前DJ茜利妹也在微博發功狠批G.E.M.抽水：阿G.E.M.你視野咁國際化，香港真係唔啱你，衝出香港啦趁後生。

而家人地已經紅遍港澳台星馬 你班dj仲係香港打緊飛機

唔係，佢之前個面型同個額正常啲。
佢呢個年紀已經可以似杜麗莎都係一種功力唻。
BTW 好撚難聽.

除咗唱，其實佢D曲詞都寫得非常好

BTW我淨係會講搣時呀sir先生，口語唔會叫人老師，老師係書面語only。唔好同我抝，喺我個年代係咁。

Kingjer呢啲英皇打手食撚屎啦

話我5毛，我冇乜所謂。

但如果有講錯地方，反而希望指正就真

唔岩口味囉 聽rap我聽番skr唔好？

香港人會打住自己份工 叫人唔好奶共
之後歌手搵唔到錢 就會戥佢可憐
但會話佢有骨氣 之後就收皮 霉到仆街
錢又搵唔到 人地個事業就冇咗啦
自己就unun腳 一蚊都唔出
打句加油啊 完
<<< 屌CHING好撚中point
連登仔要求多多但又無付出 不切實際

Gem依家紅咗唔代表佢當時講既野/做既野係岩/合理架喎
兩者係無關係架喎

比張打藍球對沖吓都好呀

唔講gem先
香港仲有好多實力派, 但要同姜徒鬥 不了

娛樂圈全深藍控制點會有人材

講真叫人老師係尊重 唔明有咩好屌
你請教人/感激佢叫老師好正常

其實係 佢真係比好多人叻

香港少d中意睇人地仆街既人？
其實會愈黎愈多

講開 講個例子
我開頭幾中意100毛
慢慢睇睇下 只係抽水 不停抽水 笑人 笑事
太多啦 搞到中意睇既人慢慢變左咁既價值觀
中意笑人 抽水
100毛都多人睇 所以影響幾大
最大獲好多人唔覺被影響
娛樂唔係得抽水 好多YouTuber 唔抽都好笑

所以我都少左睇

串叱咤小圈子有咩問題你唔係以為叱咤真係公開公平公正下話，年年都係雞容單春你唔悶我都悶

其實真係好勁 好多香港人盲反

成浸大陸取

治哥係盲反之一。

人地證明左 佢既實力
你班老屎忽 慢慢玩圈子啦
88香港
我唔洗等咁多年都全球紅

um 尚雯婕我就唔識喇，李宇春聽過個名但無聽佢d歌
張靚穎／華晨宇同漿合作舞台就睇過..

咁講實力牙漿都一定有嘅
佢返大陸拍我是歌手，交出一堆優秀嘅演出
真心好聽

至於口水歌呢個topic，
未知你想討論d咩，不過漿寫詞嘅題材都幾多嘅。
反而曲我覺得普通，無早期咁入耳。

小學雞 你女神都會有e d 時候既相
男神如Brad Pitt 咁放大法都會樣衰
又要笑幾年？

思覺老師？

睇錯左gme

或者咁講 好多娛樂媒體都係 抽水文化為主

不過都係鐘意十年前嘅佢

叱咤係小圈子
但佢當年好似話係因為入唔到最喜愛女歌手五強先串903
但最喜愛女歌手係一人一票投出黎架喎
如果佢係串女歌手金獎呢啲計播放率既可以做數做出黎就話啫

其實一個gem可以睇到香港好多嘢

香港點解會搞到今時今日咁？
從來個原因都只係香港人本身
老屎忽固步自封
怕會俾人取代又要攞盡著數就玩小圈子玩山頭文化
玩到真係要退休冇得再玩先俾佢下面個刷鞋仔坐佢個位
幾多有實力有遠見嘅後生仔鬱鬱不得志
老屎忽們玩到食宿呢啲基本嘢都夾埋個政府嚟monopoly
結果好多人冇辦法就只好離開香港

你今時今日可以因為支那因為政見屌班偽人
但係嗰啲香港從來冇愛過佢哋嘅人
我哋冇資格要求佢哋愛香港

希望大家未來好好記得香港衰落嘅原因
留守香港定移民走都好
唔好做呢啲老屎忽

講真gem上大陸之前香港都已經玩哂最高銷量紅館etc

巨肺如果係大陸人應該拎左冠軍

gem歌幾好聽
的確返上去多d機會的
期待再派廣東歌

唔講政見

只講音樂成就

真係唔好留係香港

佢十年幾已經想行rnb

比較輕快類

果時香港重係慢歌為主

已經算係果時先軀啦

不過連登不嬲批評左就岩嫁啦

高人一等啊ma

香港而家只係池塘仔姐，不論歌影視都好，香港唔係話無人才，只係個市場已經養唔出天王巨星，番大陸求其開下直播吹下水都揾多過響香港拍劇拍電影，點會唔去其他地方發展

佢live好勁同好有感染力 但唔知點解錄音室d歌無話好想擺落playlist同埋出d歌都麻麻地有d曬咗把聲

咁佢用咩語言寫歌其實都間接幫佢決定咗去咩市場發展啦

咁吳雨霏同王宛之嗰一年無論係fb follow定唱片銷量都輸牙漿，牙漿質疑個投票公信力都好合理

雖然佢係有啲輸打贏要，但係叱咤小圈子一樣係事實，只係有班樂壇老屎忽玩慣左呢個遊戲一路幫叱咤護航姐

佢嗰屆第一係個唱紅歌嘅老屎忽 就算係大陸人都唔會俾佢個後生嘅

佢果年選手我覺得係歷屆最弱

agger
但新d嘅歌我想推介《很久以後》
電影ost黎，第一次聽係戲院聽到
一聽就覺得好有味道

至於其他新歌，詞係有深度
但曲追唔到個水平，有d可惜。

樓主都講無系香港發展，有咩討論價值....沉啦

呢d節目似內定晒做下樣
不過d歌手都開心既又有錢

Fb followers/唱片銷量一定會同投票人數成正比？
咁不如索性唔好投票 直接睇fb followers/唱片銷量鎖獎啦

叱咤係小圈子
但針對當年gem因為入唔到最女五強而串903呢件事
我會覺得係gem on9多啲
Or maybe佢都係受張丹指示拍嗰條片

老師老師老乜撚野師教你含撚呀

雖然聲底嘈+顎骨問題痴脷筋
但唱功方面一個打冧晒香港樂壇堆劣幣弱雞聲歌手
如果繼續留喺香港受老屎忽屌 就真係美斯生於香港

你又話叱咤小圈子，又撐佢搞既投票，姐係點？共產黨雖然獨裁，但係人大選舉好公正？

cctvb都會造下樣搵會計師樓核票，叱咤有？

公布票數都冇啦話邊幾個最後五強就最後五強，真係好公平公正公開，難為仲有咁多兒登仔護航

反而幾鍾意而家嘅佢
雖然以前mysecret 18...年代嘅歌充滿住回憶
但係都仲有少少商業化/K歌味
但係而家feel到佢完全想做咩就做咩
想rap就rap 變咗係佢帶住個市場去走

早得快
做曬天后

留係香港最後可能衰到要拍愛回家

叱咤有分播放率獎項同投票獎項架喎
你批評之前清唔清楚個機制架？
我覺得小圈子既係計播放率既獎 但投票既獎係真係投出黎架喎

如果你係唔信既話 就算公開票數你都可以話個數字係假架啦
晒氣 輸打贏要到一個點

拍愛回家笑死

最多可能去下chill club唱下ainy
平時開下music live 食老本
見到班DJ要狂奶 博喺個爛鬼電台播多兩次歌
年尾新城頒獎攞個大中華勁爆演繹大獎分下豬肉
然後永遠都屈居星夢/英皇班垃圾歌手之下

佢唱歌編曲填詞都正
想佢再唱多啲廣東話歌

Who? 瀨共就收皮啦

幼稚園老師？ 邊撚個

佢早幾年都有幾首係好聽 依家新歌好多都麻麻 尤其佢走去唱rap唔係好啱

好似歌手個節目依家都無再搞 其實大陸樂壇依家都唔多掂 無乜國語歌聽得落都無乜紅到嘅新歌手

樓主=港豬藍屍狗 blocked

係呢隻多
再比香港人笑下會呢樣果樣

出現了
以無知自豪
淨係YouTube JJ 都幾億view
連登仔： 邊個黎架

5毛 分化 狗

講咁多咪又係投共

所謂黃絲歌手咪又有唱普通話歌

最藍係香港d藝人喎

gem有去撐警咩

記得讀書嗰陣佢香港出頭嘅嗰個好撚正
佢去大陸係絕對正確選擇 對於佢嘅事要嚟講

10幾歲作睡公主

最痴線係林俊傑係十一年前已經預言G.E.M.會做天后

大家見證住佢成長
一直都覺得佢比起以前嘅天皇天后 略欠火喉

但不知不覺間佢都爬到一定高度
成為新一代望塵莫及嘅存在

時間會慢慢證明一切
如果佢可以再黎多首紅爆中港台嘅歌
咁個位就穩穩陣陣架喇。

老師係職業黎架麻on9

你會唔會叫佢廚師 飛機師呀？

曹格都睇好佢嗰陣Gem上我是歌手冇人識但曹格已經話Gem係好勁
根本歌手之間睇人係會準好多，真係好彩Gem冇留喺香港，如果唔係頂盡只係第二個joey

雖然好慶幸佢咁紅
但係好掛住佢啲廣東歌

無錯 同一時間啲香港人可能都係打緊中資、藍底、紅底公司嘅工，但見人奶共就屌

紅到瑞士少女峰都見到佢
但寫住chinese famous singer

佢成2年冇出post講政治啦

反而香港大把藍屍藝人日日屌後生啦

有眼光

林欣同咋
果陣有人拎佢地2個比架

換位思考 問十個有九個都肯定寧願放棄香港市場啦
又要比人屌又搵唔到錢